（推比人睇）解密工作室新片 有個藍屍留言講陳彥霖係假嘅

原文

今日講下最近瘋傳《解密工作室》關於「秀茂坪童黨案」的youtube留言
希望呢一篇文可以釋除到大部分人疑慮。

先講大南街2號，喺現實裏面大南街係冇2號，大南街太子道西交界喺叫璟璜大廈， 地址係 旺角太子道西104-108號、 旺角大南街4至10號。（圖3）樓下 地舖「燒味家族」係旺角大南街4號A地舖 （圖4）， 喺美聯物業、中原地產，係冇大南街2號物業或者建築物。呢一個證據已經可以證實到條傻仔係鳩吹。

再講，佢所謂嘅「土瓜灣碼頭」（最接近係「九龍城渡輪碼頭」），喺最新版本嘅google map 衛星地圖，大家可以見到，冇大石可以畀你插香。 （圖5）

每日流經維港的海流係由東向西流，潮汐每日漲退兩次，由於西南面遠有珠海澳門近有西面大嶼山阻擋，而東面是直達太平洋，潮漲時海水由東面經鯉魚門湧入，經西環青洲流出。【1】 因此，九龍城嘅水係流唔到去將軍澳嗰度。

唔好有太大嘅猜測，彥霖係反送中係有做過好多嘢，係有人知道佢真實嘅情況，佢都想睇到大家成功，唔好畀一個留言影響到你嘅心情。

利申：我冇去現場視察，所有地址只係去地產嘅網頁搜尋。

如果大家有唔同意見，其實可以直接去睇。

#陳彥霖 #反送中 #香港 #大南街 #土瓜灣 #九龍 #九龍城 #秀茂坪
@yoursciw

【1】

//小弟野子，閒時寫文，感情民生經濟政治想講就講，環保撚，養生健身，普法教育
放個payme link 隨便請我飲茶🙏
鳩噏文歡迎分享。

Mewe 野子
YouTube 野子syz
Ig/tg @clisyz //

個標題柒咗
個藍屍留言內容係假嘅

條友講到咁做咩唔報狗？而係幫佢洗白

雖然報狗無用

好問題 但太多人睇到個comment驚咗
所以逐一擊破佢錯誤

Hi 野子

up

巴打好有心

阿豬阿狗講野都咁得閒理..?